屌 hsbc當我地i大仔臭四？

仆你個街
上網睇佢推出個學生卡
連恆大hkcc 呢d垃圾都有得申請
相反我就睇唔到我地i大既同學有得申請！！
公平咩！？

I大仔直接黑卡啦, 都唔同level

恆大都冇得申請hsbc既話，讀黎托7?用下腦

出張白卡啦i大仔

樓主i大狗